廿幾歲人頭髮少髮線高真係好慘

人地gel頭就係型，我jel頭就只係為變得更正常。

想知有幾高

遺傳?
如果唔係試下從生活習慣入手
早睡早起
打少啲J
睇下有冇改善

天生禿禿地咪仲冇得救

細佬同老豆都冇事，一出細就已經髮線高，又細比人笑到大

有冇圖

想睇下有幾高

好撚驚唔好再講
利申：高

一齊剃光佢

剃光頭 仲型

老豆髮線仲前過密過自己